換galaxy buds一問

一個星期前買左部s10+ 512
個galaxy buds應該去邊度換？洗唔洗帶埋部機去？有冇色揀？
有冇ching換左可以分享下

好似要預購期間先會送喎

要上網登記左先

自膠 至4月30號